[ iPhone ] 入嚟講下有咩慳電方法

呢幾個月一出去發夢就閒閒地出去成日 但係部iPhone X啲電就真係曳 去到傍晚已經要差電
巴打們有冇咩慳電方法？
自動調節亮度有冇用？ 熄true tone 會唔會好啲？完全熄Wifi 會唔會好過剩係喺control centre 斷WiFi ?
利申 : 部iPhone X 得翻88% battery health

熄機

買 11 pro

有時用得勁啲就下晝已經要差電

但有時要睇tg 嘛

窮學生冇錢

買個小米尿袋高配版+條短既快充線
半個鐘都叉到一半電以上

但有錢買iphone x

買厚電 case

11留名

就係唔想用尿袋下都可以用耐啲

買完咪冇囉

apple smart battery case

11都要慳電？！

而家X 仲有得買？

熄siri

士多無x版，邊度仲有得賣？

11 電一般

熄wifi
熄Siri
熄藍芽
熄定位
熄提起以喚醒
熄點一下喚醒
熄背景App重新整理
最後,熄埋機佢

iPhone慳電秘技！12個改善iOS 11耗電問題方法

溫故知新

年年換新機

你諗點依啲就同電腦裝咩程式可以加強部電腦一樣野多舊魚
你想舊電come用就一開始要學識點保養佢
同埋要有個事實必須要知道
電池係消耗品 你用唔用都好 都會消耗緊壽命

Auto brightness 熄左都應該有用
假設你睇慣暗mon

換電吧